Üks tuhat kaheksa sada üheksakümmend kolmandamal aastal Talwe kuu kahekümne teisel kuu pääwal ustawaks tunistud, et Kuijoe Annijüri talukoha omanik Jakob Reemann on oma käega tunistuse kirjale walla kohtu ees alla kirjutanud selle peale, et Jakob Türnpuu on Anni-Jürri koha piiredes Sippelga alt nõmme üles ehitanud ühe elumaea ja ühe lauda ning aida 200 rubla wäärtusess enese päris omanduseks.
Wanem: J Willenthal [allkiri]
Liikmed: J Freibach [allkiri]
" : K Allison [allkiri]
" : Adam Jis [allkiri]
Kirjutaja a.t. AHeide [allkiri]
